[將軍澳手足 ]咪撚再燒電箱

我先唔講安全 同埋引消防入黎呢啲Point

屌你頭先300隻畜龍入黎個陣大家完全睇唔到

好多手足根本因應唔到現場環境而唔知向邊走

成個環境能見度差到仆街 暗到仆街

記者身上有燈 畜龍身上又有燈

你叫空投師點樣瞄準啊仆街

Oush

你諗下有啲手足本來係可以走到，但就因為睇唔到個環境判斷錯咗就俾畜龍㩒低咗，完全係teamkill

幫你推

好撚無耐 明明開過會有共識唔搞

唔知點解突然有人衝去搞，搞完仲即時消失搵都搵唔返

燒電箱明顯係不利於我地
只有利於狗

利申 燒三次都係現場

Sor 錯字 *無奈

原則上應該無燈先有利快閃 , 唔明你咩邏輯

同意
我諗個問題係唔夠哨
唔係唔夠光

理論上快閃
做完checkpoint就下個checkpoint
唔對恃
係安全

唔覺有問題，反而係有利

唔係幾明
如果全黑既話
但係popo有螢光棒係身 唔會仲有利咩？

同意，但個電箱好似係自爆

咁黑 記者點影 cam點影？
影唔到，點解保障到手足安全？

乜而家有記者就代表安全？

有記者影住咪一樣打撚到岳巴爆頭

唔係同記者割 好尊重記者

而係事實上班曱甴真係靠記者mon 住即時行踨同埋靠鏡頭秋後拉人

根本快閃冇燈先最有利 你話打陣地就等於自殺姐

要燒就要快閃 燒完一個又一個先得

快閃就唔使cam去傳遞真相？
快閃時我方有咩閃失 因為黑而影唔到的話 點算？

要記得 雨傘七警都係因為有cam先被告
岳義士亦係有人影到，大家先知佢既事跡
所有暗角都係因為有cam影到先有得申怨

環境夠光 對手足既保障未必係保護到佢即時安全 但影到的話 佢可以上訴！ 影唔到就乜都無 任得班狗9up話唔關佢事

新屋嶺8月-10月其間完全無cam
亦係因為警犬都知cam影到就仆街

保障自己人安全就唔好燒燈箱啦 咁暗cam影唔到真係

未必關電箱事
而家已經開返燈
懷疑係狗熄燈

連登真係平行時空

現場我唔敢講100%但90%既聲音都係話都覺得燒左黑晒
視野唔好
記者又影唔到
而且仲有可能誤傷自己人
弊多於利 燒燈箱大家都屌
搵極又搵唔到係邊個燒

連登就就個個話快閃要關燈

係手足做嘅？

我係岩岩先走既手足
4點幾既時間d街燈開返
我原本都以為燒完電箱 d街燈有排都開唔到
點知岩岩就開返
所以燒電箱好似冇好大影響
btw動靜真係太大

呢樣真，係走唔到先靠記者

螢光棒又唔你熱成像

仲要開住光比人睇到?

魚革都係唔比記者影的

已fc
係彭加明做既